除左Dr Kong邊度有矯型鞋墊訂

想訂隻for運動有
邊度有同大概幾錢

政府有

上次半個月多啲就有得睇，如果唔係咁快去咗睇私人

私人就咁google 就有，邊間好就唔清楚

事後買superfeet insole都做到我想要嘅效果就去咗覆診一次就完咗個case

more
政府既咩？

睇街症先，之後佢會refer你去睇義肢矯形幫你整

你對腳有咩問題？ 佢點Refer你？

最大問題係冇得矯正你個腦

行路間唔中腳板會痛 佢話我扁平足
佢寫紙叫我去醫院約期

但我無痛
純粹pronation搞到身體alignment錯左

洗唔洗咁串呀

你幫你全家執骨啦

吉sir

Bodycare有免費矯型鞋塾訂

我都有扁平足加咩骨膜炎？
以前成日痛，唔知點解越大痛得越少
而家直頭無痛
以前痛到唔可以行太耐要抖

深水埗寶血醫院 我都係喺嗰度配扁平足鞋墊

thx

幾錢

配成點